有冇巴打用過三星原廠LED機套

有冇巴打用過？
黎緊出note8 見個套好似幾靚
但係個套易唔易壞？
同埋個套有冇磁石係入邊 好抗拒機套有磁石

呢個款 s7 s8 都有出

十連無難度

應該冇磁石

有磁石 因為合埋要熄mon 著led 燈

想唔想就係有磁石

上網買２手或人地唔要放出黎既

以為淨係用nfc

呢d會有人放2手?